［求救] HKEX Fixed Income & Currency Development 一問

留名

知唔知幾時會有result?

manager到時問你點解上連登問

宜家應該冇開opening?
係hkex個網已經搵唔到睇唔到

Manager係連登仔

屌同你in同一個 睇嚟要同你爭個位

巴打有消息嘅話講聲